====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: À l ' heure des grands discours et des préoccupations sur l ' équilibre des territoires et sur l ' agriculture urbaine , ce me semble une belle victoire .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 5 :: [ grand, préoccupation, sembler, beau, victoire ]
appreciatif :: 3 :: [ préoccupation, beau, victoire ]
marqueurs_niveau3 :: 3 :: [ grand, sembler, beau ]
epistemique :: 2 :: [ grand, sembler ]
epistemique_niveau3 :: 2 :: [ grand, sembler ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ victoire ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ préoccupation ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ beau ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ victoire ]
appreciatif_niveau1 :: 1 :: [ préoccupation ]
Total feature counts: 20


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 5 :: [ grand, préoccupation, sembler, beau, victoire ]
appreciatif :: 3 :: [ préoccupation, beau, victoire ]
marqueurs_niveau3 :: 3 :: [ grand, sembler, beau ]
epistemique :: 2 :: [ grand, sembler ]
epistemique_niveau3 :: 2 :: [ grand, sembler ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ victoire ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ préoccupation ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ beau ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ victoire ]
appreciatif_niveau1 :: 1 :: [ préoccupation ]
Total feature counts: 20

